求fc 揾到呢個女仔未 好驚

推

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推啊

922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推
放左未？有冇人識佢？

Push

好難完好咁俾班畜生放出黎

推一推
一個都不能少

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

Pish

push

求下大家 幫手推
幫手fc下

推...路人都要救，香港人一個都不能少

推
大家唔好習慣呀
求fc 人在那

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

俾强姦犯擄走左

身材咁好 去到狗屋

推到有朋友認得佢好嗎

推！

土土

推 希望有人認得佢

繼續推

推到有人搵到

求fc呀

pish
如果真係入到去 肯定渣都冇得淨

救命

到底佢係邊個

睇落幾大隻

路過

Tui

可以點幫？

屌你

點解尋日個POST好似話放返既?

推下 睇下有冇人知佢下落
fc下 係咪入左狗屋

邊度？

想問埋前晚灣仔「被跳樓」個女仔依家查成點

有無人知佢放翻未呀

pushhhh

救人阿

有冇人知佢去咗邊

應該係新屋嶺 ......不講啦

#678 ??

推啊屌你

放心啦, 咁大波又咁靚, 一定去左新屋嶺強姦

唔好有事
—————————
集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺
1/10

陷阱，勿進機場送頭。
不要再上當。

唔好有事
—————————
集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺
2/10

唔好有事
—————————
集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺
3/10

唔好有事
—————————
集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺
4/10

沒放,有巴打話是佢fd。
我都關注緊, 佢死都話唔放資料上嚟但是個女仔沒家人得fd咁怪

依條女女俾咁多黑警圍，大獲了

唔好有事
—————————
集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺
5/10

外國朋友覺得奇怪，明明已經當警察做黑社會，但點解香港人仲話警察「拉人」「拘捕人」

唔好講警察拉人，係綁架啊！

唔好有事
—————————
集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺
6/10

由尋日到依家差唔多24個鐘，開咗起碼5個post都無人識/有消息，不如問下星火

唔好有事
—————————
集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺
7/10

唔好有事
—————————
集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺
8/10

唔好有事
—————————
集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺
9/10

唔好有事
—————————
集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺
10/10

\

幫手推

女手足真係唔好落單

班狗冇性架屌

推，記者議員可以幫幫手嗎

唔係話搵到啦咩？

up

淨係想知佢依加去咗邊同安唔安全

推呀

應該女仔以後夜晚出街一定要有人陪同

班狗捉咗佢一定好大鑊 班狗完全冇人性

放心？你乜撚野事？blocked

#766咪叫我個名
仲搵緊
#787咪叫我個名
已經通知律師地址

今日警方又話有警車先係真警察！而家攞架私家車車人走即係咩意思？冒警？

Cls黑警

有樣有身材！高危！

非禮可以話係一定有

推呀
太多資訊 都唔知個女仔依家點

唔記得邊度睇到話有律師跟進，不過照推

屌你咁撚口臭啦

on9少陣得唔得?

隔離有post話識佢
話有人幫
但無證據證明

幫推呀

佢仲要係路人黎喳

有無律師幫緊佢

去死啦屌你老母

推推推

有冇link,推個個

你講你老母?

我地推到全世界留意對佢會安全啲

好撚噁心
po呢d野做乜鳩

口臭到

呢個真

推
唔好出事呀

唔好出事呀

推，唔可以再有人出事

大波有腿

推 求fc

推到有人識佢

P 推唔到都推

推呀
星火跟唔跟到？

推呀
星火跟唔跟到

堆

推 一個手足都唔可以少

推！！！

推
可能已經畀狗老強咗

要知個人去左邊

推到有人同律師搵到佢

屌 嘔心當有趣

女仔 你唔好有事

死喇死喇，係班狗手上，渣都冇

有冇人識佢

冇可能冇人識 推

都捉左有一日時間啦 冇消息

究竟黑警有無拉到呢個女仔？

屌你老母啦

你老母仲大隻

之前唔係有個 post 話轉頭放返？定係我搞亂咗

推, 關注

推推

有無再高清啲嘅相，可能有人識但睇唔清個樣

手足們有冇佢既消息？

推推

希望快點有消息

....

Pushh

612 721 811 831cctv 新屋嶺

pish

我都想知佢點

我知好熱 大家都好想背心短褲仔出黎 但保障返自己 對家係禽獸不如嘅強姦犯黎 包實啲自己我信有強姦嫁

利申：都係絲打

有人講過
但好似又冇相個d證明 係放翻
成件事未fc

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

係。我都見到有巴打話之後放左。但都係未fc..

琴日有位朋友和本專頁說是這個女仔的朋友
也問我拿了兩段女仔被捕相關片段給他的律師
以下是相關對話

我都唔敢講這些對話就証明女仔的安全
因為我地大家都太驚女仔被捉去新屋嶺
又估這些可能是黑警的誤導
只希望有更多女仔的朋友與家人出來佐證
以安眾人的心

傷

推到佢出黎報平安

係咪你個屎眼？

推。

係咪揾左星火律師？

推呀大家幫手認吓人呀唔該

希望個女仔真係無事

唔好有事

琴日講聽朝？
咁正常應該放左？

推推推
樓上嗰班咪撚再咁口臭屌曬你地老味

唔好有事 已經唔想再睇到有手足出事

推唔好有事

你的廣東話十分1999的奇怪
十分像一個支那人
她是你的朋友嗎?

推 千萬唔好有事
唔想再有人被自殺

Pishhhh

聽朝係岩岩 23:27講的

所以聽朝係指20190917 早上

女仔應該唔會殺既
但怕慘過殺仲要佢咁既look經過班畜生身邊

推到搵番

好多浮屍 都係女...

要冇事呀

你老母死全家

我鍾意用文言文傾計,無問題嗎

幫推

推
推
推

佢呃你wor Ching

前言不對後語 連登問有沒屋企人, 佢話無, 如果你是開掛,即是佢呃你

最撚緊要佢無事就得
因為唔知已經幾多女女俾人姦殺左

P牌推唔郁照推！

所以根本唔撚明

推呢個啊

依條女女俾咁多黑警圍，大獲了

屌你老母

所以一直無人fc到

推，但之前都有post討論過佢

收皮啦淫蟲

覆野啊 開掛之達人！！！！佢話是北角警署 搵人fb問星火有沒接case或者順路幫手問

同意

佢朋友話搵左612

覆野啊 佢是連登話條女沒屋企人啊

話搵左612

女仔自己一個真係盡量唔好走近有狗既地方
冇咩事都俾狗拉返去搞

推 有太空機/有心人fb/電話問612

呢個路人都捉
你老味

真係黨衛軍黎

咩通訊軟件嚟？ 點解啲字體咁怪？

推到搵到手足

專頁通訊黎架

屌你老母推

fb?

五毛仆街死啦你

推！乜佢無朋友既咩！

oic

收聲啦你

Fb嘅message咋嘛

大波路人好危險

一日冇受害者走出嚟講都係冇作用， 只會係一個傳言。

佢朋友話聽朝佢屋企人會去接佢

我信

個look 好正
希望冇事

又話佢無家人？

希望無事

如果是真，起碼唔好是滅口

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

要推

好可惜你一個講冇用

推到有消息

唔知個意思是佢沒家人定沒通知佢家人。條友講野一嚿嚿你可以上去睇返自行判斷。

推 要搵返手足

靚女大波拉左先..痴撚線

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

原本以為佢家人唔係香港，但今晚家人聯絡左我地，仲係北角警署，未保䆁，聽晚8點夠48鐘

朋友們都唔希望推post，怕藍絲搵佢麻煩

最緊要個女義士安全歸家

大家都好希望，聽日接到佢再影背影比大家報安全

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

希望佢無穿無爛

真好 好多人關心義士
一個都不能少呀

Sorry 巴打唔好怪我屌你
我大膽求證, 自從朱植雄單野連登好難你講就信。

無問題啦，我明白大家都關心佢

幫手推，直到聽晚見到佢無事

佢路人黎喳

真是對唔住

推 要平安返屋企呀！😭

希望

個

女仔

平安

希望佢冇穿冇爛

撞

唔好走數呀屌你
最好就開Post出

推喔

到時問左佢先

好啦佢決定

d警察係新屋嶺有咩做唔出
成排血人
非禮強姦都真係有可能

1個鐘頭之前 先有留言話 聽日（17/9）朝早會放人，而家又話聽晚8點

係咪架？

有冇結果 一時一樣

推到真係出返黎為止

佢8點比人拉 聽日8點放人
叫「踢保」 即係唔使報到之類
無手尾跟

如果聽朝放人
就叫「保釋」 要每週報到

比較少人明呢樣野係好正常

冇撚嘢？你老母俾狗屌緊

所以我都想有粒核彈一鳩炸埋去，但如果呢粒核彈永遠都冇出現，咁樣就冇真正嘅作用，所以啲嘢只會係傳言。

當然我都仲係希望假(好矛盾)，強姦女反對者喺外國好常見，用嚟侮辱及恐嚇其他女反對者。

推 有冇人認得佢？

咁正入到去一定…
push

搞到班仆街日日喺街揀女強姦咁
仲要隨時係中國公安
班生番結婚都可以搞姊妹
佢地會對香港女仔手下留情嗎？

無受害人會敢企出黎講
之前記者會個d已經好勇敢
但強姦真係有可能發生
北角跳樓得半屍下半身 警察都可以話無可疑
新屋嶺發生d咩無人知

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

721 811 831

想知

。

唔信 佢本人上黎先

另一個人黎

張相去記者會問江SIR同張SIR

仆街

佢話係佢朋友但一D證據都有冇，相又冇，資料又料

無啦啦 自己打幾隻字就話冇事, 先唔講人地係乜水, 就連人地叫咩名我地都未知
有朋友wtsapp我, 話你係on9仔喎 駛唔駛我又cap圖呀

叫人唔好推post ? 怕藍絲搵佢麻煩？推po先最幫到個女仔，只有仆街差佬先怕件事揚開去，我而家覺得你真係好撚可疑，同埋藍絲好撚少會上連登，除左狗

聯絡左你地？佢地點搵你地？定你地搵佢？點解原本會以為佢家人唔係香港？你假設點得番黎？

屌你老母 縮返入你老母個閪啦
五毛狗

推到搵到佢出嚟

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，Fact checked 事件/YouTube影片，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

推 搵到人未啊？

人呢

仲未搵到

有消息未

之前唔記得係fb定tg睇到話有朋友搵到係北角警處

我地點可以唔支持係美國既香港義士

收下把臭口啦

太details既野唔可以咁pubic咁公開，你若然唔信，可以等到聽日，我地接到佢會報平安。
另外唔公開佢全名係對佢既保障，唔知會唔會有人mon post篤灰。
第三，我呃你無好處。

琴日原po米話放左囉... mon晒post先亂放野啦

Source?

你個屎忽窿？

冇source你up乜7都得

屌你垃圾 如果你係狗行路小心啲

搵到佢未呀

好簡單 你po一張你同個既女仔合照出黎

咁同公開佢係邊個有咩分別

點走

屌有消息未
真係冇人識佢?

有冇人識佢呀!!

又係呢個五毛，已blocked好耐

推 救下佢呀

搵人借ac報個平安呀 如果你出左黎

女仔

女女女左啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

朝早喇喎 出番黎未？

幫佢報下平安ok?

q

推 要平安呀

有冇比人除衫呀

等48踢保？

問下民陣律師團同埋612

Push!!!!!!!

玩撚完 女仔真係要保護自己 唔好比人捉到

靚女大波長腿
mola

正菜

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

推！比d壞車post上晒熱門囉

好撚危險...

推到搵到

死咸警

個user男人黎

推！點解重要個d上唔到熱門
全部係廢鐵post

推 721 831 新屋嶺
啲黑警見到女人就色心起 有性病就唔好去惹人啦

求FC

你老母個屎眼同一眾連登仔？

推呀！揾到未呀？

推，各位謹記
打狗！救人！

人呢？推！

人呢？

咩狀況？

pushhh

講真真係幾正下，雖然手足被捉無分正唔正，但正的被捉危險性更大...

班狗幾撚死

PUSH

推呀
Dllm成個熱門講廢鐵

交比你

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac

推番上去

成個熱門都係廢鐵出軌
有手足唔見左呀

要推呀

推
個女仔出翻黎未

推 一定要搵到佢出黎

推 希望你無事

救人啊！

如果佢仲未出黎，坐夠48個鐘我可以去北角警署等佢陪佢走，
唔希望大家淨係focus黨鐵。

咪就係
成個熱門講廢鐵jm9

推40個鐘都黎啦

有冇佢friend 可以開post 透露下最新情況？

俾啲合照睇下都好吖

連登尋日唔係先有post入面有留言有話係朋友嘅人聯絡左啦咩

仲信朋友？

起碼信得過嗰個「岳義士朋友」先啦

Post 呢？

個女仔出翻黎未

上面都有個user「咪叫人XX」嗰個囉就係

嘩 真係好撚好笑喎

但佢依家重未上黎講野
大家都擔心

冇計， 佢要著到咁， 明知D狗冇人性都著到咁， 然後實有人衝出黎話係衣著自由, 咩咩柒柒

上左私家車之後車左去班狗屋企輪姦

推，手足齊上齊落，一個都不能少！

點呀 又blame the victim
有無讀書呀 研究指出 強姦與否唔關著成點事囉

點解重要既上唔到熱門
廢鐵就上晒

咁點解你地D女係要著成咁先， 著得密實D唔得咁樣

下 個女仔咩gear都冇
行街犯法呀依家？著背心就要比人拉？
你有無腦

手足起咗身就覆一覆機

無裝備又話人性感上陣
有裝備又話人唔好上前

班友好撚難照顧

因為熱

因為跑步方便

大把原因啦

班仆街就淨係識blame the victim
尋人 就要批評人地著成點

推
希望有消息可以開新post update下大家

個位朋友重未上水覆事主點

手足出返嚟都唔敢蒲頭
咁樣比人FF法

Btw 手足朋友盡快回覆

女主朋友記得覆

唔得牙？ 我系思想保守落後之人， 總之呢女仔著得咁性感就後果自負

推呀
願意折壽一年換佢平安

搵到人未 唔係有個手足朋友咩

點解思想保守老套D都比D女鬧仆街 我都係想D女好著番密實D姐 咁都有錯

佢平安都唔到你接觸

又牙又系
果然讀得書少個腦都係塞

咁你就收爹啦

我信 連登仔有時過份多疑 不過fc 精神係要既
但當fc好難個陣 真係要靠普通logic諗

有律師跟進緊了

咁你翻印度啦 呢度香港
你唔鍾意咪咪撚著
我地香港人有權利選擇著咩衫出街
咪再係度blame the victim

大佬 人地落街著咩衫點解無自由先？
重點係 點解要比人拉先

希望平安

點算⋯⋯

樓主屎眼？

因為黑警冇人性囉 見女仔露得肉多就捉

有自由 ， 冇人話唔比著， 係唔明點解一定要著得暴露， 博咩？

笑 ， '我地' ， 思想保守D都唔受人做香港人？

大家咪再曬時間討論廢話， 有冇人知條女宜家安唔安全

普通人，市民，街坊 都可以咁著
唔明巾咩暴露唔暴露，明係黑警鳩拉人

唔撚怪得講野串柒柒
原來藍絲垃圾

可唔可以俾source 唔該晒

仲未保䆁得，我地都仲等緊

有無話幾時先得

知唔知佢係入面點

前晚律師見過，當時安全，最遲應該8點左右放

P牌律師？

同許智峯一齊踢保

幫推 希望平安

下，你搞清楚邊個係受害者未？係啊！無錯啊！你講得啱，身體自主！未送中先自閹，唔該咪再有呢個思想，矛頭指返真正既害人者，如果唔係你呢d思想同廢老藍絲無分別

救佢

大大力推

極有機會被輪姦完再運返大陸活摘器官畀貪官搵返幾百萬，喪盡天良

保釋左未？

推 咩野都無都拉？

叫佢著得安全D都藍絲垃圾， cls

咁都捉上車

如果保左一定要講聲呀!!!!
全部人擔心全港啲女女呀!!!!!!!!

推啊

高危類別！

我地點可以唔支持係美國既香港義士

即係最遲8點係北角係咪？去保護佢呀 定有新消息

求下你原諒我 唔係藍絲垃圾， 語氣差左D係我錯

咁都扣人48 痴線

代女義士向咁多位講聲多謝大家關心，岩岩保釋出番黎啦，係入面無穿無爛

去左邊區？
有冇其他義士？
用咩罪？

都係番北角警署
暫時繼續想charge非法集結

非法集結
最少要4個人 ...

中秋紅磡有曬片捉人都想入非法集結啦
犬隻有咩做唔出啊

我想講既 唔係用咩罪

而係唔會入得到

暫時人冇事就好

亦啫係濫捕

落街跑步你着到幪面超人錦既款啊

屌太好了

有冇搜屋

冇事就好

有相證明即刻安心曬
辛苦曬

無事就好

感謝大家關心

割乜呀樓上？

好撚型？

依條女女俾咁多黑警圍，大獲了

有source你係米乜7都得先？
又要割要又認叻 左膠

Mon晒佢啦7頭

依條女女俾咁多黑警圍，大獲了

條女好撚大波 要推！

癡線 出面真係真係好熱仲要帶住個bra
何況女義士都著得唔算暴露啦

人無事就好 ！

一個人都非法集結

睇唔到過樣 how to prove

係真至好啊

可能係黑警幫手報平安

要樣呀 屌你老母

推，要樣

戇鳭，將心比己，你比人拉個陣，我保釋你然後影䲫你大頭放上嚟好唔好？用下腦

我係女仔個朋友，今日知道佢無事，已釋出，暫時被起訴非法集結

算啦 提堂咗都無人信
你地話無事就得
被自殺自然會有新聞

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

我係你老母，好後悔生左個衰女出黎，仲要去左當差幫黑警講說話

朋友既朋友既朋友出黎未？

屌你老母 好撚噁心

puh

唉